炮台山已死 港島手足去銅鑼灣

即去

推

塞則魚油塘好嘛

好

加油！

去銅鑼灣做咩？

銅鑼灣

加油啊

塞鐵

翻工

上英皇道先啦 好多打工仔上巴士

即時北角警署有狗上車

去銅鑼灣

幫推

黎緊

已到天后

推到cwb有人

轉車站唔系 北角 咩

去金鐘中環啦

銅鑼灣冇車去到柴灣

已塞

金鐘中環幾順

金鐘有無人？

堆

攪太古鰂魚涌?多打工仔

過咗cwb嘅搞cwb

1號月台等緊大家

塞太古鰂魚涌！！

而家用鰂魚涌做回頭車，太古要d人

嚟緊

銅鑼灣冇車入柴灣全部回堅城，揀第二個站吧
利申: 已被趕落車上地面往北角轉返地鐵

講多d 即係點 cwb站有無車

去堅尼地城d車全部喺1號月台掉頭呀
我企左好耐架架車都成功開出
1號月台冇人塞呀

即係銅鑼灣係尾站

有車去金鐘上環

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

［突發］警察內部流出，有聲帶

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

港島線銅鑼灣至鰂魚涌暫停
銅鑼灣有車執人去北角站轉將軍澳線

金鐘無人

有冇人喺中環

轉邊？

路面呀

定係直接金鐘

塞路面呀

銅鑼灣有人阻了

人喺中環啦

Gogogo

求求手足去下金鐘/中環 真係想被罷工

推呀

0839 中環

要去邊

已到cwb

中環！platform no?

金鐘一個人都冇，中環似多啲人企下想做嘢

照做

邊到有有人做邊到

推，手足加油

on my way sir

狗狗咁早開工

唔該塞太古側漁涌 個到太古坊好多公司

北角去緊

打工仔們唔好下下想靠人被罷工
今日咁好天，自己都要出下力

Cwb做緊了

銅鑼灣依家係尾站，加上好多人去左搭巴士，塞來無咩用，不如一齊去金鐘

要支援

西環至灣仔

黎緊銅鑼灣

金鐘往荃灣月台有4狗

係中環嘅巴絲黎緊呢架車做野?

銅鑼灣往堅尼地城塞咗十分鐘都未開到

太古一定要塞。同太古坊好多大公司

太古開到車

銅鑼灣有車去堅尼地城

要人呀

推 cwb開始多人

塞撚晒佢

我喺灣仔站 (往堅尼地城方向)
顯示12分鐘一班車
行申 一手 0845

銅鑼灣要人 push

去中環金鐘 救救港島西巴絲去罷工

千祈唔好搞有側線同渡線嘅站啊!

銅鑼灣停左了

Cwb清車

突發 銅鑼灣往堅尼地城列車停止服務
狗鐵想開空車去灣仔

銅鑼灣空車已經開出

銅鑼灣邊到集合

push

北角已死 下一站去邊？

卡卡都有手足 自己黎

死左點去CWB 班手足

塞路面 快

聽到職員話cwb已經受影響
巴絲打好波

銅鑼灣站暫停服務

啱啱廣播

我係北角 唔想行過黎

堅城往柴灣方向
中環n耐冇車

狗鐵有接駁車
等一陣就上到

係咪即係唔比人出閘

比人出閘 唔扣錢

灣仔站(往堅尼地城站) 車頭有人塞咗一陣
多謝你

灣仔站清車

Cwb要人

北角叫人搭巴士咋

玩到關站啦

cwb thanks guys

Cwb已收，下一站？

塞中環

Cwb stuck

邊個台？

多餘手足可以去中環

喂比多兩錢肉緊啦，重出到車呀

往荃灣

Cwb 0 car la

邊到要人

中環

狗車去緊銅鑼灣